###Сайт личной пасеки. 
Реализован каталог товаров, блог со статьями и категориями, карточки товаров.
***
Также реализована административная панель для наполнения сайта контентом
***
Отдельно добавлен чат-бот (Viber)